[ 突發］ 荔枝角連儂牆！！！！

平時荔枝角真係好多廢老。。

位置：荔枝角A出口左轉， 中銀對出

push

我冇野講

Push

推

自推！

一陣再推啦呢D